金鐘肯定有幾百隻鬼！！！！

今次係中共同港共動員最多鬼既一次
信不信由你
佢地旨在要扮前線屌狗加製造衝突
重留底送頭
連我呢個勇武都同你地割呀屌！

屋企要人！

推推推

返去屋企睇下對巢皮腳先啦

真係唔出奇

屋企要人啊 返屋企啦

光復香港
時代革命

用腦啦大家

多謝你今日冇衝

今晚金鐘guai da guai,but liu

屋企要人！屋企張床都要人！

puah

推

留係金鐘嘅全部都係鬼

唔好又用割蓆
叫真勇武走人， 留低就祝佢好運 唔好俾狗捉到

仲係前線勇武既， 佢一係豬隊友 一係鬼
唔駛咁嬲

原本打算今日邊個衝我就會上去㩒底佢

屋企要人，全部同我返來開個Twitter acc.

肯定係

警方話今日為咗集會布防布咗2500人丫嘛
全程都唔多見警察
做哂鬼都唔出奇

返屋企

快D回家,留返下次先一齊上前線ok?

屋企要人

屋企要人呀！！

走喇大家 今日目標係打中共林鄭同廢老大大巴 和理非啊

agger

請幫手通知前線巴絲

唔好比藉口政府，佢地話和平先有計傾嘛

我地就睇下佢地比啲咩垃圾出黎或仲唔回應咪先至再升級囉

所以今日返屋企休息啦

雖然係麻煩，但好有用
和理非 > set deadline > 政府回應d垃圾 > 升級

另外晏就影到現場有鬼係狗車

最後最後，接放工成效一定高過對full year

推！

唔係鬼既真係翻屋企

我同朋友行上去時眼見到至少6到8隻便衣

金鐘朋友可唔可以現場com個時間一齊走
例如10點45分
講到明大家都走 唔走要衝嘅 如果係鬼 由佢啦
如果前線手足衡量過 今晚真係要犧牲日頭170萬人嘅努力
都無辦法

但現場走呀 走呀 走呀

屋企要人！！

快走！

啲鬼都on9
講明行完散水好耐仲同你留咩

屋企要人。

push

民陣要司法覆核！ 更加唔可以留！

屋企要人！ 床要人！

勇武已走
唔走既一律當佢地係鬼就得
唔洗擔心太多

快d番屋企啦
留係到做咩

忍一晚得唔得
屋企要人

真心，有冇識既手足仲係果度，可唔可以叫佢返屋企食飯。

點解仲會留係到?

幫手推，我呢個標題係要前線知發生咩事！

如果我係前線見到咁多呢d post 真係心都淡

走呀
點解直播仲見到咁多人

屋企要人！！！

返屋企洗腳喇喂！

推，快d返屋企

走到夠少人就係人都走喇
唔走你都知咩事啦
每間警署調四個人都唔少人喇

唔出奇, 大陸最多就係人
派幾百人有咩出奇

試下下次唔好講前線係鬼

既然有咁多鬼，就算d人返晒屋企佢都照樣可以燒殺搶掠破壞晒d光環架喎，咁係咪要要報警捉晒佢地先

果日機場比個四眼金毛玩左成晚, 搞到5個義士比人捉左, 仲唔汲取經驗?

今日成日都冇popo
肯定留曬係金鐘！！！
走呀

Push

基本上起碼有幾百隻鬼

今日唔肯走嗰D就算唔係鬼都係老能土

屌你今場講明和理非，如果勇武，就係對手足唔尊重！

派鬼出去搞事
捉返哂然後聽日譴責暴力行為
套餐

返屋企啦 dllm

番屋企pornhub la
我比premium你啦

831

屋企要人

好撚嬲
快啲走啦
屌

但不割

應該唔係鬼

係智力有問題多D

真係好on9,今晚比鬼捉果班都係傻西！

估計金鐘全部都係

咁多公安 解放軍唔肯走

走咗仲要有啲人話有gear留沒gear走

至少唔可以畀手足犧牲！

依家都唔走果班鐵定係鬼！！

係醒水嘅 自己識分邊啲係人定鬼。
而家now live 個啲有好多都係 支鬼同popo 扮

依家好重要！快啲走呀！！！

今日只要和理，散水啦

衰收尾 屌你奶 淋左成半日雨 而家黎衰收尾 係咪少一日勇武都唔得呀

推呀！
推到去熱門！

太家幫推啦！！
靠大家！

唔好辜負170萬人心血
返屋企喇
818 和理非

今日走啦！

屋企要人啊
你地班人好臭啊 返屋企沖涼

返屋企呀

扮鬼佢地最撚叻架啦屌

和理非主場，屋企要人

師兄小心被人話你割蓆L

我今午已提出過要同今晚死都要留，死都要勇武既人割，被人負評到飛起

走啦
唔好再照啦屌
玩夠啦走啦

唔好再話人係鬼， 唔好重蹈5年前既覆轍

總之現場想和理非收場既手足即刻散水， 唔想就繼續留

一齊走 一齊走

唔好走, 打羸武警解放軍

你哋之後要衝嘅，過兩日無論喺邊我都一齊上。
今日唔該一齊落啊大家。根本justify唔到點解要揀今日，點解要揀冇人嘅政總。

屋企要人！屋企要人！屋企要人！

大家要小心，記者跑得快過警察，你地一定要走得快過記者！

金鍾仲留做咩 快走

現場就走嘅手足麻煩拉人走！！

行完返屋企睇直播
係電視睇下d鬼jm9

屋企要人 返屋企

講好左今日和理非 留係到做咩尻呀

TG 剛post, 幫手推，急：

金鐘有大量鬼煽動搞事，所有人快D走，快D走，唔好中計，唔好中計，即刻走，叫大家走，千祈唔好中計，由得佢地鬼打鬼，我地今日要和平全勝

拜托大家推一下

散水先啦

散水燃返左屋企睇緊32

但唔好忘記，外間會將佢地既行為入我地數，唔會分係唔係鬼，所以要割呢班話唔聽既人/鬼，避免因爲一棵樹放棄整片森林！

入境都話有好多大陸人落黎

警嫂要人！

咁任性，真係唔話無才智，比個香港你管又咪係死直～

4000 武警

身為和理非，真心想大家一齊番屋企，同全世界講呢個運動係好多元，唔同位置嘅香港人，都清晰表達咗立場！金鐘手足回家休息！擇日再戰！Plz~

咁就真係多謝佢地出去增人數啦😂😂

成個下畫都一隻狗都見唔到
混入哂都唔出奇

走啦

推呀！

今日散啦
勇武有時，和理有時，不分和勇，任何人都可以Shift呢兩個崗位。

要走啦再唔走就累事㗎啦

爬水馬個班人又係唔知做乜鳩弱撚智

唉 有幾個姨姨叫人走

有個FULL GEAR答佢尊重前線決定

721 811 就係咁比人帶風向

勇武不是送頭借口 仲有少部份人未調整到心態.

希望佢地唔好畀鬼帶風向，今日我行去維園個陣已經留意到有幾個奇怪動靜既人，求求大家快啲番屋企啦

阿sir會唔會真拉自己夥計

要同果班割，因為外間唔識分係唔係鬼（我地都未必可以分清曬)會入我地數

回家吧！

屋企要人呀
一齊返屋企啦

有人叫你今日做前線？
邊位阿Sir?

翻屋企!!!

d狗忍咗成日
大陸又部署咗咁耐呢排咁多小動作
加上今日係和理非，所以一定安安全全齊齊整整咁散！

電視睇到警察金鐘出緊車

早兩日大陸成堆黑衫full gear落黎，一定係而家搞事

和理非，返屋企

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

翻屋企訓覺啦

返！屋！企！

散水散水

今日和理非

返屋企 返屋企 返屋企

警嫂要人呀

返歸啦，煮好公仔麵

金鐘片場 一個自己友都冇
黑警自編自導自演 幾千人衝幾千人
今晚可以出解放軍

戒嚴一個月

重點係，政府要和平冷靜先肯做下一步，我地就做一日俾佢地睇，迫佢出下一步，佢唔做野，證明政府你空口講白話，你無能，就算你地其他勇武人士要做野都方便d呀！！！

呢次真係冇得傾
再留就係騎刧緊今日所有出嚟行嘅手足

推到現場手足見到!!!!!!

真
好多鬼

尾班車情意結

似係

金鐘要上演鬼打鬼？

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日

岩呀 大家勇武都要抖一日

手足可以尊重和理非嗎？要衝下次我陪你！！

邊走邊大嗌
呀sir 我地返屋企喇 bye bye

係心態 個個都想留到大家一齊走
個個想最後

改下個心態

留低個D一撚定係鬼

你肯走同叫人走，今日就贏

佢地無尊重過 170 萬人

不割 但醒啊plz

今晚唔走既一定係鬼

警嫂要人
係你屋企張床等緊

大叫完番屋企就好走 唔好因爲d扮死守的鬼留低送頭

鬼撚到

番屋企

入境處都講明有堆人落嚟意圖搞亂，隨時而家扮哂示威者。唔該返屋企啦。

回家吧

返屋企…唔好中鬼計

一早講過上面派咁多人落黎
分分鐘家陣仲留嗰啲人全部都係鬼都唔出奇
搵千幾個人扮曬野搞破壞對大陸維穩部輕輕鬆鬆啦

11點前走哂佢 好嗎

走！唔好跟劇本！

好可怕, 快D返屋企

真心唔係想割，但係明明講左今日和理非。今朝個個舉牌好感動，今日咁多人出黎想和理非流水行寫入歷史。

你地企係到做咩？
如果你地係有計劃既ok!
又唔撚係。
班狗就有計劃啦！
明知有鬼
明知今日形勢唔同
明知重防
都要去送頭既

智慧同毅進一樣甚至更低
好撚嬲呀屌！番屋企啦！

走呀！

再推！

麻煩返屋企沖個涼，比文宣做埋下半場幫推

學乜能野人講勇武，擺明無作為，又出黎送死，害能死其他今日和理非遊行人仕，你唔能走就以後唔能出，你走哂浄低全部係鬼底能死無人可憐你

有係咁鐘意湊熱鬧啊 兩個幾月黎仲湊唔夠咩

屋企要人啊

有鬼呀！快啲返屋企！

仍在現場，大叫和理非番屋企嘅人，可以試下做個小小實驗，要你身邊嘅「兄弟」同你一齊唱，哈利路亞或者奇妙恩典，英文版吖？

警嫂慾求不滿，要人

行多幾步就到地鐵站啦！
加油！唔好留喺馬路休息！
要抖返屋企抖！

隊友，定系？

留低9成9係鬼，見今日無人中計就磨爛蓆

走喇！乖孩子。話明今日和理非嫁。你答應過大家行完番屋企。點解重唔走呀！咁樣會浪費左今日大家心血。

抗爭第一原則：不被捕
雖然我都唔想見到大家留守
但仲想留多陣既手足 最緊要審時度勢 唔好比狗拉
我愛你地

返屋企沖涼

今晚仲唔走，一定係鬼！一定會割！

唔好搶左聽日新聞頭條

大家走啦，和理非一日。

真係勇武唔係蠢Ge,剩低個班心知肚明啦，咁少人會勇武

屋企要人阿

大學火車站4架狗車，唔知做乜

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

現場仲戴緊豬嘴嘅真手足, 同我除低哂佢返屋企!

好走啦 有曬理由做野啦

仲企喺度做乜撚 聽日想上報紙？

Up

全部走留低D鬼

170萬人 有幾百隻鬼唔出奇

OK喎

走呀！成班鬼

一人一post：走啦屌你！

留低全部都係鬼黎

屋企要人啊！

勇武舉棋清場 屋企要人

唔係和理非都要呀

返屋企啦啦啦啦

大叫：
走啦，唔好搶鏡啦

走

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

民陣宣布要司法覆核 撚狗撚一陣好走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班狗衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

走啦！走啦！屋企要人！

快d走啦 港共有哂劇本 政府新聞處到而家都仲未出新聞稿就知 現場概人快d走
因為你地一沖擊佢就會出新聞稿譴責暴力咁今日170萬加6 就冇意思架啦
所有勇武真係唔好俾人煽動到

百鬼真係唔出奇

唔好話睇定D 走la 唔該

快回家了！下星期再黎！

說好的陪和理非和平既，真心希望大家一齊返屋企！
唔希望再有手足有事😩😩😩😩😩😩😩🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

走啦屌

手足們夠鐘翻歸覺覺豬啦

等D黑警拉曬D鬼

有冇諗過
其實在場嘅多數都係鬼

因為冇大台
所以一出任何事 eg放火 扔磚 殺警
警是旦捉幾隻鬼
就已經可以入哂我地數

金鐘有1帶豬嘴Full Gear臥狗係金鐘停車場上左行人路混入，自己執生

唔止幾百隻我諗

返屋企啦！

轉口號 留低嘅全部都係鬼

要玩到「最後一刻」既唔係智將就係鬼，咪撚理佢地好過

啱啱先翻到

今晚留低嘅
一係豬隊友
一係臥底狗
千祈唔好俾人利用
我哋不割蓆
並唔代表不理智

黑警 冚家剷

講真去到宜家都仲未走 肯定有問題啦

認同

返屋企啦

屋企要人
警署唔要人
不被捕

走喇！今晚和理非呀！

係時候返屋企啦。幫幫手。和理非一日。

好多鬼呀！

嗰班9成都係鬼嚟，咪等記者影晒佢哋狗咬狗囉。

核彈都唔會割，相信只係有少部份豬隊友
大部份前線係有智慧既

如果捉鬼多過人， 要破其實好簡單

推 快啲走啦

防暴就快出場, 跪求大家返屋企

夠就散水
今日冇事發生先係真正完勝
全世界都睇住!

力推

既然全場都係鬼 咁無嘢好擔心啦

現場走啦 今日和理非呀！

啱，叫全世界，返屋企。

今晚留低嘅
一係豬隊友
一係臥底狗
千祈唔好俾人利用
我哋不割蓆
並唔代表不理智
和理非 返屋企

唔好叫啦，口號都要返屋企叫

成班友係度吹水 social

全世界 返屋企

識放識收

32 live 勇武叫全世界返屋企

屋企等緊你地啊！返屋企啦

Go home sleep!

番屋企啦！

仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！

佢地就係想製造防暴出場畫面
邊個留一律當鬼,即割

返屋企嘅我幫你地啜對巢皮腳又點話

請幾百個人黎做下戲對佢地黎講又真係唔難
不過佢地入我地數要睇下點拆

走喇
走喇

屋企要人，屋企要人

點解仲唔散
唉 留返下次玩

全部人同我返屋企飲老母靚湯

有時精兵就係咁練出來 豬隊友有隨他去吧
唔好意思

有鬼唔奇
但大家醒目唔好相信吖嘛

回家J狗嫂

走呀！！！返屋企

唔好比班鬼帶風搶左聽日新聞頭條

沒有勇武 只有手足

全世界 番屋企

屋企要人呀 大家

鬼打鬼呀

推快d呀兄弟！

臭死末

全部都係鬼

留係度都係鬼

真勇武求求你地離開

大家要傾計要social去第二度啦
去搵間24小時老麥啦
唔好再留响度啦
記住你不是一個人! 我地今日都背負住今日170萬人既努力架

屋企要人呀

七月節一街都係鬼, 佢地最鍾意迷惑人
如果你係人, 仲存有理智, 就馬上返屋企
留返班孤魂野鬼自己留係度

翻去啦 今日唔發啦

走呀屌

推！！！

走啦 唔好理

走啦 冇野留戀 返去幫啲狗睇實警嫂啦

全身都好臭今日好多人連遮都未識擔 所以索性收遮

大把機會現，返去食宵夜la 玩到你唔玩呀

個個望住佢地叫，但冇人走

唔係弱智就一定係鬼，要送頭嘅唔阻你

返屋企 屌驚嫂
返屋企 屌驚嫂
返屋企 屌驚嫂

係咪要我跪地你地先肯返屋企？

返左先! 聽日又係新既一日

全世界 返屋企！

唔會割，但代表呢班都係豬隊友

走啦！唔好忘記銅鑼灣呀！
留金鐘果D鬼嚟，引人衝呀！

一

走啦要！
冇自我控制點成大事！
利申！勇武！
今日係和理非！
互相尊重啊！

返歸啦

屋企要人，快快回家
唔好被煽動

BE WATER

真係好多謝咁多勇武巴絲今日無衝 好尊重和理非

黑警咪死都唔走囉～ 俾你和平仲有面既

淋完雨好返屋企沖涼喇

求下你地走呀 今日真係好多鬼
我今日遊行都見到兩個
戴耳機 鬼鬼鼠鼠

民陣只能直接同佢地割
話不反對通知書限期後的任何事同活動方同參與者無關
之前嘅活動有勇武都算
家陣風頭火勢加埋818已經宣傳左好耐要和理非以便利國際輿論
仲搞勇武(實質以少對多只係送頭)同刻意挑起警民衝突只能假設係鬼
就算係真心 佢地行動都只係有害無益

今日落雨 成日唔用得TG住～

今日和理非！
番屋企啦！

幾百隻鬼, 真係不得了

留心!

辛苦啦,但係走啦
唔好辜負今日百幾萬人嘅努力🙏🏻🙏🏻

留低有好多係鬼 引你
如果你唔係鬼
又見到呢度

請你諗返 如果今日
和理非到尾 係最大回響

請唔好戀戰
本末倒置
要追求最大成果
唔好俾人煽動
唔好俾憤怒支配

你唔覺得好搞笑咩
自己友都屌撚大力
睇黎忍左好撚耐

留底果啲真係on9

叫極全世界番屋企都唔番
肯撚定好多鬼想搞事

番屋企啦

我地相信勇武巴打會識做精明決定

翻屋企啦

睇rthk，連勇武都叫人走
但有一班完全冇裝備，得個口罩，好似完全無視佢地咁
好奇怪

數被捕人數，遠少過衝突畫面既人數的話，執住黎講

班鬼唔走係唔會比人拉架

番屋企啦煲咗靚湯比你地飲，快啲屋企飲啦

有冇現場手足呀叫佢哋走啦

問佢拎委任証啦。

全世界返屋企！

再唔走就係鬼呀！

冇行動呀今日！屌

係你地陪葬咋

818翻屋企

屋企張床要人

大家返屋企沖涼喇
俾和理非威返次啦

自己走就得

唔洗捉鬼

只係想知道有冇人係現場？？？

冇連登仔係現場？？？

現場有高清鏡頭，毛到睇到

又唔使割,
蠢人就係被淘汰,
而且我地一早提示左

可唔可先轉場
我見有啲和理非樣嘅手足仲係金鐘
仲要零警覺好鬆懈咁嘅樣
太多人會好似811塞住前線走唔到架
其次狗宜家唔會再企定定先
宜係衝出黎鳩扑同拉

Live好多人叫大家返屋企
其實返屋企真係咁難咩
又唔係叫手足係唔係都返
唔好諗住下下都係左膠
今次唔係因為左膠呀

我勇武已散

全世界，返屋企!!!!!
全世界，返屋企!!!!!

你米鬼咯刷你老母

走呀！走呀！

TUI

啲遊客街坊仲未知響度自拍。替佢地擔心

吊 叫人留嗰D 講野個tone好怪
我都走咗

連醫生都一路行叫你地番屋企
如果留係倒真係全係鬼嘅真係有幾百隻

唔走既由佢啦，自行決定

全世界 返屋企啦

我信有幾百個傻柒多過有幾百隻鬼

仲留係度個d全部係鬼，狗唔會拉既

屋企啲熱水等緊大家呀 走啦

前線見唔到唔好再留
側邊叫你留既都可能係鬼或者有鬼叫佢留
亦都唔好咁易信由6月開始識既手足
要自己諗點做

沖個熱水涼
今日辛苦了

翻歸屌閪啦

我地證明比全世界睇我地可以和平同理性

唔好比人spin走我地170萬既心血

走啦 顧全大局一次

全世界 返屋企喇

屋企要人啊!!
番屋企就錫春袋!!!

快啲番屋企沖個熱水涼啦

Be Water, 自己人，反屋企，屋企要人

真係似

rthk睇 有手足叫到咁啲人都可以無視佢地

返家啦唔該大家！

如果我係前線，
呢刻就搭車返屋企

勁多鬼，醒目的手足應該走左

黑警俾自己友拉都都會放出黎嫁喇～ 今日得黑警會留

返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企返屋企

留意下依兩個中途會唔會走左去

Fan Uk Kei ah !!!!!

手足要返屋企影巢皮腳參賽

走啦唔好理要留低果d你點都叫唔走喇

見到你就心淡啊
一早話撚左今日和理非
如果你本身係前線嘅根本一早就知今日要行完就散
過左兩個月仲未學精?
你當前線係on9仔啊
do the right thing at the right time就係咁簡單
希望你純粹係無腦
唔想話你係鬼

利申發夢前線

下星期先屌狗啦

阿Sir
有人煽動暴力喎
仲唔去拉佢哋？
定嗰啲係你啲人嚟

你睇今日中午政府出個聲明擺明係想激起民憤，政府最驚今日無衝突。

肯撚定

你班係金鐘既暴徒
係而家沖
一係就走
坐係度做乜撚野呀
垃圾

今日全日一隻狗都見唔到, 因為佢地全部換晒裝企喺人群到, 而家留晒喺金鐘啊班狗想拉人呃OT, 咪撚益佢啦, 返屋企洗腳沖涼啦

返屋企啦🙏

唔好每次都做爛頭卒
心口掛住個勇字

係手足就返屋企

你對腳好臭， 快d返屋企

今日前mud L野線

勇武今晚返屋企飲湯啦好無

我係前線見到你咁樣，
又搞到啲手足俾人拉嘅話，
仲心淡

完全唔明留起度做乜九，行咗成日返屋企休息吓好過。
有d嘢唔駛一次過做晒，返去大家唸吓下一步點步署仲好

全世界返屋企！
今日不宜勇武！
你一個開始走其他要走既都會跟住走架喇！

做咩仲唔番屋企
乖啦

走la 再唔走就係鬼

721

勇武唔係代表無腦衝啊！自己諗下身邊幾多鬼引你留低引你衝！你地一沖今日既野就白費。下次民陣連集會都申請唔到架喇

收隊呀！

係咪應該要好似嗰晚立法會咁？抬走佢哋？

手足請返屋企

多謝你今日支持和理非冇衝，希望你叫到大家即刻返屋企

今日水炮車出動 又有班假手足帶頭留係最易出車既金鐘

屌 唔撚洗用腦都知有鬼啦

唔係黑警又唔想前線衝，就返屋企先，用行動表示，自己諗下係咪！

大家返屋企 下次一齊再出嚟行

我唔知啲手足係唔以為佢地係左膠
真心唔覺得今晚衝有任何著數
除左果下撚狗的快感

都係一晚姐
今晚係策略性地要返屋企呀
唔係因為左膠

屌你老母 留低係鬼

返去睇bb

返屋企啦乖

唔洗救人 黑警絕對有能力課金動員呢班人 作為圍村人細細個就知村出生率低 每到天后誕 村長會比錢請一班人幫手舞龍 有錢收個隻，郁下都請到幾百人講緊一條村 所以黑警動員到千幾人都完全唔係難事

唔係分化割蓆 有晒時間共識都唔走 成班人都叫唔聽既話就由得佢 千祈唔好為左所謂既救人返返去 分分鍾比人捉返轉頭

翻屋企！！！

快啲番屋企洗腳呀屌你地

證明唔係鬼就返屋企啦！尊重其他手足，和理非一晚都唔得？ 聽朝放核彈都唔割！

和理非騎劫勇武發夢你地都會屌鬼啦
清醒啲啦 以家留守已經唔係各有各做
因為你以家所做既野都會入今日集會數架
唔係鬼既手足快啲走啊
要佔既就聽日先佔

各位返屋企啦多謝你哋

金鐘手足，下次見，好嗎？

乖，巢皮腳而家咩環境

唔洗割 鬼同我地根本唔係同一路人

一定有好多鬼

人地寫好曬劇本都要跟，翻歸休息下啦

唔準再留!!

屌你老母嗰班係撚前線咩
真前線一早走晒啦
孭住全套gear 仲要全身濕
係和理非先會磨時間

留番佢地鬼打鬼啦！回家瞓覺

現場手足拜託快d走，班鬼係叫唔走架

點解做有咁多人

成班究竟係到等乜? 又on99等尾班車?

做咩要送頭

唔好理有冇人 總之自己走

好多交叉

臥底就一定會留底大家都知，
我諗都有班勇武留底左，
有無喺現場嘅勇武講下點解今晚會行動...
又無共識無人...
又會令打著和平示威旗號嘅集會被人有口實

政總有好多狗呀！！走啦！

勸又勸過，死都唔肯走，應該confirm係鬼
由得比佢哋比警察捉算
橫掂D鬼本身就係警察一定冇事

今晚仲唔走既
一係鬼 一係弱智

聽日政府劇本就係話金鍾班人係極少數既勇武抗爭者

有鬼打鬼

自己友打自己友

再唔走果啲肯定係共派黎既鬼⋯今日好多！

大眾共識係和理非一日，只係一日咁多，而咁你地都要衝既，咁都唔係鬼我都唔知可以係咩啦

即刻扮

有勇無謀

果然有人搞事

咩事

全港各區
屋企要人

如果你仲喺前線，心地同鬼差不遠

又有鬼

11:00 行動喇！裹應外合

乜事？

想打交？

如果俾人捉到 又唔係鬼 個條友一定智障

真，見過
我望撚住佢佢即走
有耳機用頸套笠到上面庶
但露咗一邊出黎俾我見到
有把黃庶有黃絲帶係到

搶先同外媒講有人混入示威者

我2030走個時，見到守護孩子手足叫人走。

好撚多鬼，大家明中共點做野未？

真係劇本 見你啲人開始走就攪事留人

所以咪有條件地割囉

條件=今晚勇武/衝/留守唔肯走

白衫肥佬後尾枕 有血

其實現場嘅人唔使叫人冷靜，自己帶頭走就得啦

返屋企洗腳

其實現場可以走未？

現場有無少人到

走啦屌，一定係鬼打鬼，引人唔走，去幫拖

今日講明和理非

民陣要司法覆核
亦唔好辜負170萬人淋左半日雨都堅持

核彈都唔割
同時亦都割唔到
臥底做嘅一切都會入曬香港人數
除非自己友走曬

散

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

呀sir
你收嗲啦屌你老母
臥狗想做分化撚?

唔遲唔早 正正11:00，係人都知係劇本啦！

已經唔單止尊唔尊重既問題，而係一班冇腦壞大事既人

咁撚多鬼

宜家走埋就贏 睇狗拉白衫

警嫂係屋企搽定蜜糖等你啊喂 走啦
返去屌閪啦

個肥佬做乜事

唔好再講割唔割依個話題

盡能力叫人走，向各個gp 散播依個message

發生咩事

唔遲唔早 正正11:00開場，係人都知係劇本啦！

攪緊事

屋企要人，咪比機會啲黑警用水炮清場啊！返屋企啦！不戀戰！

有鬼出現

睡到個鬼，咁激

23:00

搞事係想留人 其他人即散就唔洗俾位人入 走！

唔同意共識嘅人

餓狗返屋企食屎

現場實有鬼想搞事

唔走嗰啲我祝福你哋共享大灣榮耀

劇本黎

叫撚左走叫左成晚，仲唔走都冇計

RTHK直播緊條友流血係發生咩事？

屋企要人，推

又特登依啲時間黎攪事

今日目的係和理非！番屋企啦手足！

散水！散水！散水！

散啦 劇本開始左啦

唔好留低捉鬼喇，根本全部都係鬼打鬼

翻屋企

返屋企吖
唔好浪費170萬人嘅心血
返屋企吖
唔好浪費170萬人嘅心血
返屋企吖
唔好浪費170萬人嘅心血
返屋企吖
唔好浪費170萬人嘅心血
返屋企吖
唔好浪費170萬人嘅心血
返屋企吖
唔好浪費170萬人嘅心血
返屋企吖
唔好浪費170萬人嘅心血
返屋企吖
唔好浪費170萬人嘅心血

條友想點呀

你哋共識好似講到全宇宙都簽咗同意書咁
利申返咗歸

不分化

求下你地走啦大哥

憤怒是可以自我控制！

同鬼都唔分化？

有條友特別激動 後面跟住兩個人

Push
Push

今次仲要自己友打自己友 D勇武係唔係覺得自己好型姐 可以打人 D狗又打唔到 走又唔走 又係咁 劇本 每次都係留係到 每次留唔知做咩 你地走係走到呀 現場有D冇你地走咁快既手足 就比人拉 每次都係咁 !!!!!!!!!!!!!!!!!

過11點仲留係到一定係鬼！

走啦BB

818 係 和理優, 勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數
等9月美國人權法

走啦！11點啦！

果度有人，應該一齊叫"返屋企，辛苦晒"

屌好似記者仲多人

推 886

留低既一係鬼，一係記者，一係on9

我唔敢講係咪全部鬼，但肯定有鬼係你隔離
雖然前線應該睇唔到連登cm
希望到清場前佢地會走

唔理鬼唔鬼，其他人唔走你都可以走，走啦
做一日散水撚，一日咁多

好事

好撚多耳機啊叔同相機老

再唔走既一定係鬼

點解仲唔走

白衫做乜受左傷？

我識前線嘅多數係連登高登仔...
就算唔同意嘅都會知
啫係佢地係從來都唔同意818會和理非
同警察嘅意向相同
Btw我都不割

大家記住 班狗會喬裝成不同人士
包括記者 FA 示威者

都流左幾多血喎

走得到嘅有好大部分係鬼

pish
唔好理真鬼假鬼都好，大家都唔洗咁驚恐同失敗搞禍論，諗下成百幾萬人大部份都搵警嫂同返左屋企食飯，黑警點都會搵理由同插鬼搞事架喇

係鬼就唔好理佢啦

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

番屋企洗腳啦

真係好撚on9 一早已經講撚左
仲要死留係到做咩撚野 係咪連登都唔識上

黑衫無啦啦推記者做乜鳩

返屋企沖涼啦手足

再唔走拉你豬籠

Agree

留返下次啦
今次講明和理非架嘛
唔好比位班PK入到我地啊！

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

From my adult friend
（不代表個人意見但認為值得深思）

如果認識有人在前線，請呼籲前線抗爭者離開。不是相信前線判斷與否的問題，今天流水式集會的意義是和理非assemble。和理非一直包容支持前線，今日前線又可否專重和理非的意願，讓全世界看見170萬人集結仍可不流血不被捕？讓全世界看見機場事件是我們處理不完善，但我們知錯了，我們仍是當初善良的香港人？只是一天，不要讓170萬人在風雨中的努力付諸流水。前線能做到嗎？

點解無勇武黎屌我地班冷氣軍師吹雞走...？

捉乜鬼呀, 返屋企由D鬼係度企啦

前面無狗無舉旗，點解會上晒gear戴豬咀？呢班咩人嚟

如果我係和理非見到因為咁而比人騎劫我都會心淡呀
你估下下叫成百萬人出黎好容易架
難得件事過左兩個月仲召集到至少170萬個善忘嘅香港人
最後咁樣功虧一簣 值得咩

好明顯鬼已經做緊野，煽動人群

睇live見到有人掛瑩光棒玩丫叉

我係攰所以走咗咋
之前已經講咗好多次
你共識咗唔代表其他人必定要同意
非我族類、以多壓少完全係極野蠻做法

鬼嚟

我意思可以禮貌啲姐 我都希望齊上齊落

由鳩d便衣狗玩cosplay
快d番屋企洗下隻腳

真係好撚多鬼 真心走

好撚多大陸人落咗黎 有袋 有full gear 高大黑實 北佬樣 唔多講野

咁一係就快啲衝，唔係留係度做咩？等機會搞事？

留係度係咪犧生小我，完成大我
想引 水炮車 出黎？

係我就讚你叻

要衝大把機會啦！！！
今日又集會又落雨，消耗左太多體力。
乖啦，番屋企睇下自己隻巢皮腳

農曆七月鬼門關開
唔係鬼就快啲返屋企保平安啦

留低就係鬼
返屋企啦

唔好勸人走，想走既快啲走

而加即刻駁嘴咩，如果場運動要個個都同意先可以決定咁咪冇人做？
大家係講尊重，今日講明係和理非日，勇武要留咪變左照舊勇武囉，如果你真係為場運動好，有必經咁樣咩，大家互相尊重，你想沖既聽日都可以沖架啵。你有冇計埋警個d鬼既帶風向先？

金鐘全部都係鬼 仆街政府唔洗瀨我哋 全部你啲人

叫人散都唔好話人鬼啦
講得多傷感情的
我唔鼓勵捉鬼 真的

所有人，一齊走!

巢皮膠

屋企要人 屋企廁所要人！！！快啲去！！！

唔好理D鬼啦，返屋企先，離開現場，留返低的就是鬼

求吓前線返屋企
Hit and run
聽日要全世界報紙報導香港和平示威

最鬼係班唔走既和理非 冇gear 又唔撚係衝，即係想等人衝啦！

但事實係真係有鬼

唔理佢地了,明知有鬼都要留,佢地要死唔比佢死咩,我打下機唔好

Push push push

啫喺現場，宜家除左臥底
仲有勇武係小組喺現場有行動

明知係鬼都唔割

今日係和理非，一早講到明
有人一衝，就浪費晒今日170萬人嘅努力
請理智一點，今日唔係各自爬山嘅日子

番屋企交人啦

屋企要人 齊齊返屋企！

金鐘個班人
出賣香港人

無諗，或者唔care

由啲鬼自己OT啦
快啲走了

On9盲撐

現場鬼仲可能多過自己友

Faan Uk Kei La dllm

快啲走！聽日全世界頭條都會係我地
今日目標已達
再唔走留係度托咩

留係到除左俾人拉俾人趕, 仲做到D咩呀??!!

快啦，屋企要人呀！

真係

喂 一年一度巢皮腳都唔快啲參與????

如果走剩d鬼再做戲咪一樣
有邊次唔係咁
我發覺200萬人
好多人未做到唔割席
無論發生咩事
唔割席就好

推呀 快啲返屋企啦

成班人留都唔係留金鐘啦 ， 有維園呢個集會場地你唔留,走去留係個容易比人攝鬼地方。

我要聽日頭版係170 人集會
唔係金鐘tg 放題呀
唔好搶左fo 呀diu !

唔好中計呀

唔係鬼既勇武 退場先，你地係最重要資源，花生友和理非預左拉，唔緊要嫁佢地冇底冇做過咩唔驚嫁，佢地知嫁，可能想入差館撚狗嫁咋佢地

邊個留底 邊個臥底

快d返屋企啦

170萬人
打錯 sor

我係核彈都唔割
但今晚亂行動嘅話
必然破壞和理非全球文宣行動
遲一日衝唔得嘅咩

衝少日可以嗎....?
其實留守意義係咩？

食屎啦屌你老母

Pls go home

真係唔出奇今日三萬幾個差佬冇出過黎 隨時去哂做鬼

如果班狗今次先到金鐘道封金鐘站，然後先至封夏愨道東西行，咁就全部就無得走。

由自己開始散呀！！！！！！

人少自然走！！！

我識果班走曬

係咪要等幫手叫人番屋企既手足比鬼壓住拘捕，你班友先肯走？

唔好跟風留底丫，咁多鬼，在場義士死硬。

勿迷戀金鐘
鬼都可能cosplay和理非拖人留低

係卧底引d勇武留姐，其實係真勇武就走先都得，班食花生和理非識走位，唔怕拉個個冰清玉潔，拉左都告唔到。

唔係以多壓少
係要思考！170萬人流水式行係和理非黎！
個晚佔機場打人已經唔好講輸贏！都有好大迴響！
今日想和理非一個都唔流失，就係唔好有人衝去送頭！
黑警佈重防！送哂啲鬼入黎！
全世界睇住，香港依家可以話一子錯滿盤皆落索。
不割蓆唔係比人濫用！
我到依家都唔割！
但係如果明知送頭都去既，明知有鬼都聽佢點去留既！
係浪費既每個人既努力同資源！

屌你老母！好撚嬲呀！走呀屌！
洗撚留係到救人咩！
要係去救既都走哂啦！
你再留就係比人救個個呀！

冷氣軍師扮勇武

贊成

屌，班撚樣帶曬gear，走啦，否則浪費和理非今日嘎努力

希望叫人走既自己要set返個時間走 ，叫左咁多次返屋企，你地都已經盡全力，佢要送頭無辦法，有咩事都唔好返轉頭，上次銅鑼灣就係咁中招

快啲走啦 留乜野啊

走啦 等運到咩

唔好你等我我等你喇
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

再唔走 留低嘅全撚部都係鬼

嘩屌 做乜咁多個帶哂豬咀 會唔會真係咁多鬼

百幾隻鬼

金鐘人 出賣香港人

中後排尊重咗前線咁多次
今次我對所有手足有信心，大家會尊重和理非意見，一齊走

快d返屋企洗腳

應該同佢地咁講：

得返你同隔離識既幾個朋友 係「真。手。足」
其他唔識既除左係記者，都係鬼黎包圍住你地！！！

仲唔走？？

依家黑警要告你非法集結有幾難.....
講真你留嚮度，TVB剪幾個shot出來，然後射下TG，又話你班友暴力

其實都唔見full gear 勇武， 咪睇下最後有幾多即告暴動罪囉～

走啦！

我只係想大家唔好屌d手足係「鬼」

Come bk home

走！！！！

真心 到而家都唔走個啲一係鬼一係憨鳩

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

唔怪得成日都冇狗啦 去晒做鬼

同意，我都上過前線。
但今日都提早返屋企食飯。

感覺今日氣氛好溫和，
比著平日一早搞狗屋啦，
證明義士知道要和理非。
仲留守真係唔知係咩人

最大問題係留係到有咩意思?
人多又唔係 人地警犬出到黎已經可以人數優勢包圍你地
諗住留守沖個D更加唔洗講 後面完全冇人BACK UP你地 留條撚?

非法集結坐幾耐？ 最需要係告一班真勇武暴動罪先有用，真正勇武手足先係我地要保住既重要力量！

呢度大撚把勇武
利伸同警嫂扑完

推，多鬼，等佢哋自己鬼打鬼。返屋企睇Live, 食花生

走啦 翻屋企呀

好多鬼

走啦，唔好跟住大陸寫既劇本行

記者都有狗扮架上次銅鑼灣影左出黎
社工，記者，黑衫
全部都有臥底

淨係法律程序都煩，其實非法集結同反對通知書都係嚇和理非手段，唔見得完全冇用。

肯撚定啦屌你老尾
叫人走嘅竟然俾人屌 咁屌人嗰位夠唔夠狗打啊？
人地抖足全日 手足就淋足一日

金鐘個班差佬 勝和 14 義安？加埋大陸人做大戲？

前缐係精英部隊，唔好理佢D豬滂隊友，呢D廢柴第日都係今日嘅廢老廢中，由佢地去送死

有乜可能咁L多鬼
一定有班on9既花生友先咁多人

一大班狗同時扮示威者呀

真勇武既真係唔洗擔心班食花生和理非～ 我地本來就唔怕你拉，你告得我咩？我帶個口罩又冇gear~ 你叫我返行人路 我咪返囉～ 你要告就同我律師講，要罰幾錢出聲就得。

警嫂要人

肯撚定一大班狗扮示威者

派散水餅啦
快番屋企飲湯

Go back la 狗黎啦

我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

返屋企！

2248
我係直播聽到大家大嗌：全世界！返屋企！ 顧己及人真係好感動好多謝仲係度叫人一齊走既手足！

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

2320
鬼係一隊隊好疊馬架！唔好以為個啲係手足呀！佢地負責拉你架！仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀(提防搶劫)！鬼準備拉人啦！

一路行一路嗌呀，唔好停底腳步呀，你唔行人地都唔行架喂！

2330
睇緊九台直播既冷氣軍師表示，聽到有人嗌立法會防暴已full gear！大家行快兩步返屋去文宣！

番屋企啦！

今日下午，連我呢d豬頭炳，都睇到好多鬼， 何況夜晚呢

今日要返去！每次活動疊住就冇好結果！

留低嗰班想點呢？機場嘅錯誤已經令到我哋冇咗機場呢個據點，而家又想失去民陣遊行呢個據點？然後闖禍又要班和理非同你道歉補鑊？
我哋每個人都有自由意志，係優點，但相對嚟講，好聽啲就係兄弟爬山各自努力，唔好聽就係毫無軍紀，好似馬謖失街亭咁……

唔係前線，但有唔少係趁熱鬧同散步撚

Agger
獨立思考
拉到手足走就走
拉唔到睇到差唔多時間都要走
仲有果啲冇gear但係坐係到果啲後排或者花生友
要立刻走
食花生係唔係一定要係金鐘食呀
到時你地累到前線為左救你地走唔切
係唔係你地負責

我都唔明呀
獨立思考呀手足
知所進退呀
唔係因為左膠定和理非
係策略上有需要

唔洗理有無鬼，總之走就得嘞

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

2320
鬼係一隊隊好疊馬架！唔好以為個啲係手足呀！佢地負責拉你架！仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀(提防搶劫)！鬼準備拉人啦！

一路行一路嗌呀，唔好停底腳步呀，你唔行人地都唔行架喂！

2338
直播聽到有人話防暴已經ready，橋下面有班人再次開始帶頭起哄自編自導自演，大家真係要急步行快兩步唔好塞住後面手足

721811

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！